［英雄聯盟］LOL Pre-season Runes 交流

所有英既參考

lol wiki

交流format

陣間試support mf
S 2221 I 012

留名學野

有野學未

邊個比較好
用comet得7成命中率

上路可以玩一開始帶重擊帶人野,跟住2分鐘返屋企換左去

ez/gp +偷items嗰個keystone 真係好op

好難

頭先拎左ez 黎玩sup

改左runes
ap mid無armor ,比 ad assassin打到仆街
adc 無mr , 比ap support, sona 一下burst無一半血

成隻game易死太多, 節奏快左好多

劫帶神雷神

ez sup 好玩

而家個runes搞到唔知乜野咁

樓主 非常感恩 呢個網好詳細 好有用
今日再繼續試新套路 留名先

點解咁少人講runes
係咪討論post入面有人講

想問下Yasuo e技可唔可以觸發即刻衝擊

留名

咩runes

鬥大力鬥數值

I 3211 S 031

有無人有runes網可以點完再share張圖出黎

龍女Shyvana

主要:精準之道
key強攻
1.凱旋
2.傳奇：敏捷
3.背水一戰
副要:意志之道
1.調節
2.回春/過度生長

或者
副要:巫術之道
1.迅捷
2.焦灼

或者
副要:啟示之道
1.海克斯充能閃現(暗位flash出去gank)
2.魔法靈靴/未來市集(實惠型)

或者
副要:征服之道(傷害+遊走)
1.即刻衝擊
2.殘虐獵人